你已被接駁到好似咒語

鯉魚鼻芝波多

好似從來都冇認真聽過句嘢
淨係會聽嘟一聲之後留低口訊
我哋會好快接聽你嘅電話 並盡快通知機主 [size=6]嗶！

Sor手殘

冼深打婆令會福

唔該晒